Elon Mask中咗武漢肺炎

驗左四次兩次陽性兩次陰性

Source

樓豬個個叫ELON MASK

你都識講啦
2次唔中

屌打錯

邊個係Elon Mask

爆升

Elon 戴左 Mask 都中

我錯

即係中定唔中？

50%中
50%唔中
一係中一係唔中

我仲以為今次唔知邊款口罩染到有武肺

Tesla SpaceX
已死

一陣佢真係出隻Elon mask

然後佢極速研發出仙丹級疫苗

佢唔會睇連登 放心

Tesla 未日

It’s just a flu

當初又話唔會去驗既佢

萬一佢死左 全球有幾多人要陪葬

Elon Mask

兩邊肺， 一邊中，一邊唔中

閱讀理解：
係Elon Mask 做左四次test，兩陰兩陽

結論，我Elon Musk乜事都無，百毒不侵

酒呀

Tsla gogogo

結果佢出事我想睇下tesla咩料

人生無憾

一跌大把人接

將武漢帶上太空

攞明無戴mask啦

死撚左佢啦垃圾股

Elon Musk: ‘Coronavirus Panic Is Dumb’

陣間中完幾日好番又打恐懼撚塊面

Elon mask bfe <95%？

準備特價時段

唔明有咩咁bogus
病毒檢測有假陽性假陰性好出奇？

今晚Tesla跌幾多

起碼20%

Tesla 唔止要防撞
要出埋防菌

用邏輯諗下
如果test 可以 false positive/negative
咁個test 仲有咩用
或者個病毒會唔會係廢到test 唔到

同時處於中咗同無中武肺嘅量子力學狀態-薛丁格的Elon Musk

所有test都要計sensitivity and specificity
唔會100％知

陰陽人

特朗普：唔驗就唔會中，點解咁簡單既道理你地都唔明

抵死

會急升,
759 主席瓜咗升咗一倍

疊加態緊？

咁50/50太離譜喇嘛

Who?

繼續奶

咁tsla係咪要出埋肺炎藥

佢呢隻antigen test黎 一定唔係咁準
要準就要用PCR

要睇返個test本身係想點同埋重覆測試既結果係點理解，有 d test 100次 positive一次都已經可以係positive

佢死左肯定會爆升，tsla所以消息都要逆思考

唔係話tesla打印疫苗咩 elon musk親身試劑？

2盒，thx

ELON MASK

洗鳩 有咩事直接變Ironman 便攜式撳入機器維生

所以冇中就會跌?

依據Elon Musk黎講 應該係高生物科技既人工肺

Perfectly balanced

正式變舊經濟股。有疫苗=升

薜丁格的武肺

Elon with Mask
Elon without Mask
Elon Musk

我都想買返個🤣

睇你信侵定反侵
信侵：just a flu, 三日後出嚟跳舞
反侵：我們要嚴陣以待

佢信中國政府 唔驚👋🏻

小感冒

小感冒 今晚如果大跌即入貨

快啲死
垃圾big tech deep state支持者
仲玩埋個人崇拜
成班矽谷左膠勁崇拜佢
遲早變科技老毛

頭100個會員

Antigen test only

恐...

正解，
rapid antigen test 係比已經有明確病徵嘅人驗先會準確

apple pen

麵麵加持未

打和SUPER~!

nio又贏

用咗支那試劑？

Elon Mask 係ASTM level 幾?

今晚起馬上440

佢咁50% 50%法
個誤差率都幾大

其實兩次陰兩次陽唔等於50/50...
用bayes theorem計嘅話，應該係大概10%機會佢真係有

利申assume 1% false negatives, 1% false positives, 10% population infected
冇認真查個test嘅準確度，有人知嘅請指正

Amber heard條臭雞呢？

Twitter留言叫佢帶Elon mask

以身試毒 現代李時珍

送武肺上太空